係港大讀law已經好慘

讀埋equity and trust就仲撚慘.........

樓豬係咪shitty law

唔係

Compliance ?

Quit 啦咁辛苦

等fail

表哥6年前grad，依家教緊英文

有得讀好讀啦

出 grade 未？